求救gundam mobile suit ensemble

有好幾隻高達咀同眼都係油歪晒，有冇ching可俾意見小弟執靚佢哋？

油返白再油黑

對眼可以點？